［緊急］綜合情報 傳 旺角包圍網已成型 多區港鐵站停咗

外面既行人請注意

黃店可以揾人開番鋪
俾人幫襯

有冇人見港鐵站停咗？

1708 收網中

多區港鐵站停咗

有人share但唔知真假

戀戰呢個字係建立係你打緊仗
而家連戰都唔係，唔走等咩

繼續拉鋸前線勇武好有型

前線決定留?

除左老鼠線邊有停

下次check咗先post
哩個post唔好推